挑機 DxoMark！網友盲測公投 HTC U11 影相贏 iPhone 8 Plus

U11好波，平靚正，不枉android 皇者之名

收皮啦偽an狗

唔係玩，我真心係推u11, xzp同op5 架

OnePlus 呢

上面講左會推，性價比係一流。唯一令我失望嘅係個仆街oled 倒轉mon 有jelly effect.